(突發)中國國歌再被噓 有人展香港獨橫額

香港足球代表隊於上周四(5日)出戰國際友誼賽時，有部分球迷於賽前奏播《義勇軍進行曲》(國歌)時報以噓聲，港足今晚(18日)與馬來西亞爭奪亞洲盃外圍賽時，再現球迷噓國歌，亦有人展示香港獨立的橫額。

叫阿爺情何以堪呢

噓佢支那老母塊爛臭閪！

連登仔快d課金俾足總

爺你老母

唔噓對自已唔住

今晚CCTVB又要頭條報道啦

起碼一week

他日港獨成功, 一定比佢地做香港國既足總主席

連登仔好波

成件事已經變左同Catalonia is not Spain一樣,根本無得罰

最多咪捉一兩個大嘅殺一儆百
同公安條例一樣
三個人就係非法集會，立咗法就會少咗人做咩？
都係想要把刀啫，不誠實使用電腦都係犯法啦，用胸都襲到警啦
當咩都犯法時就代表咩都唔會犯法

炒晒d五毛佢啦

其實係咪真係無位入到佢哋

咪係，當啲法律係比人濫用嚟排除異己嘅時候，根本點都無得避

所以唔應該再理呢啲惡法，只要正確嘅就去做

booooooo
boooooooooooo
boooooooooooooooooo

hk is not china
Catalonia is not spain

Hong Kong is not Cina!

你呀媽係女人既野
點入？

佢哋興奮過龍，唱到走音啫

cctvb 繼續報啦
你越報我哋噓得越起勁

做得好

邊撚個你呀爺

好波！

成班港毒廢青黃屍

收皮啦屌你老母玩具撚仲要奶共
你老母畀狗屌完生你出黎呀仆街陷家剷

條友咪又係廢青廢坑一名

根本你班新一代就係廢物，錢又冇，成日係度懶批判思考咁乜都屌，你地係香港退步既原因

以前個一代既學生競爭力唔會輸比國際學生，而家個d廢物香港新一代大學生，英文國語又講唔好，日日上莊屌閪好好西 書又讀唔撚掂 抵你班賤狗比人騎住上 垃圾

你鐘意啦 點鳩up都改變唔到你班新一代係垃圾人種

國歌法係必須立法的

我哋廣東話好叻

邊個阿爺
我阿爺係我未出世已經死左wo

醒唔起廣東話係連登狗口中所講既正宗中文tim

借個位黎

Oct 8 近期活躍五毛
1三色貓
2JR
3民國復興
4曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
5蘇麗珊
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

返美國啦你
説三道四

鬧下香港新一代班賤狗都要比人趕

識玩嘅，應該先過保皇黨，要求根據基本法附件三，引入中國國籍法

反正做咩都犯

根本你班後生既廢物就係冇腦，連點港毒都未諗好就成日掛係口邊以為自己好威，垃圾賤民

美國新一代又係勁D既，又打NBA，又有前途
香港老一輩至愛，連高官都爭住做美國人

恭喜蔡若蓮，班共狗狂吠要搵個人出嚟咬，但一寫埋劉曉波，成班共狗即時啞火，蔡若蓮事件都不了了之。
係睇立會有無人有guts咁做。

美國ball兄講得好！

利申 香港老一輩

五毛接受唔到hang 鳩左機

按照CCTVB立場都幾冇腦，次次都放大黎報，噓到可以上電視，威過威士忌

lonzo ball
美國最撚勁

你拉唔拉到人就後話，但你次次報導咁深入，啲人個印象就建立咗，原來國歌咁多人噓

美國勁唔勁我唔評論 你班香港新一代賤狗一定係地底泥 廢閪 垃圾 屌你老母

lonzoball就唔同，打湖人隊，又有錢，又有前途
美國有咁多咁叻既新一代
美國勁過中國唔係無原因

sorry 我係香港老一輩

你係咁強調美國勁過中國唔會激嬲到我個wor小朋友 我對中國都冇話特別支持 我係特別想睇你班廢西仆街姐

五毛優美開始
屌你老母

收皮啦煩閪

你係咪傻撚左？
我都撐湖人ge喎
仲有我係香港老一輩

廣東話係我地國語

嗯

Lonzo Ball
湖人

大家明啦

嬲呀？

返大陸定居先再上黎屌啦廢中

next！

食屎狗支那狗，呢度係比你黎嘅咩！？
同我躝返去支那！

鬧你班賤狗廢青就係度9唔搭8 垃圾

戇鳩仔，睇下你周圍幾撚多人講國語先啦，你班賤狗走啦

成班垃圾香港狗

其實立左法就會阻止到人噓？
你罰，點樣罰法？唔比噓個d人入場？可以唔比得幾多個？

低等語言出到去冇人識

你係屎坑出黎？

沒有無緣無故的恨

係香港講國語係大陸人唔學識尊重

唔洗理啲人架喎
佢講啲野專登得過份

Block 撚咗佢，btw 連登比起舊高登真係多好多五毛

有無咁多五毛...

又俾人噓 慘慘支那豬

五毛老母生癌死

講得好！

小支那低等畜出沒

支持港獨

利申三大專科
你隻小五毛又咩學歷咁威呀

國你老母語 香港國語係撚支那語

有堆人好奇怪
香港獨立比世界和平易唔知幾多千倍

香港獨立只是一個單一事件
世界和平個問題去到人類根性問題
(唔好講紛爭
有人類以來有無一年是無戰爭 )

講香港獨立就是無腦
講世界和平就是正面

電話訪問 得3%認自己支那人
之前日日抽水10%支持港獨

依家堆老青人 你估真係真心支持你咩
看下果個鄧家彪 連國民黨國慶都可以無意識 對歴史，愛國有幾多貨 大家心知

係自由，日日爭做乜七

條例可以點寫?
如果外國人噓又點?
揸外國護照噓唔噓得?

好！繼續噓

冇人講喎，支那人躝返支那啦！

BOOBOOOOOOOOOOOOOOI

零舍好聽

借你老母，加名啦
11. Lonzo ball 呀

( Show Blocked User - LonzoBall#2 )

戇鳩仔，你睇下週圍幾撚多人講粵語先啦，你條支那五毛狗躝啦